覺唔覺呢個年代戴手錶其實無撚用

手機乜撚都有
仲戴錶純粹為型/show有錢

有時行出街真係唔想隻手拎撚住部電話

用後生仔審美去睇
好多名錶完全唔知靚喺邊
賣嘅只係背後財富嘅象徵

你唔帶手機出街？

相比之下
車又型又有用
好過錶..聲

利：學生哥兩樣都買唔起

做運動有用, 落街跑步會戴錶,
出街唔會戴

我唔戴錶唔舒服，又唔鍾意手鍊手扼
當係手飾奢侈品，又有機械工藝感 男人應該都會鍾意
有過一隻就會明白箇中樂趣，得閒無事聽下隻錶行走既聲音，望下隻錶既跳動

求其戴隻百幾蚊既路過For唔想攞電話睇時間時用

你窮撚返垃圾工又唔洗傾生意見客，無朋友放工即刻返屋企毒係度發酵既人係唔明嫁啦

一路無戴

想問大老闆平時會點用隻錶

D錢多到唔知點用
明未

對於返工唔可以拎電話
或者經常性唔知有電話打嚟嘅我
Apple watch好有用😂😂😂

樓主真係好撚戇鳩

mk先會買鐒

師兄講得好
當工藝品戴唔錯

luxury 就係咁 做起左個brand 大家都係用價值去審美

仲有其實有錶方便過下下拎電話出黎

我覺得手錶係重要飾品
就算着頹T
有帶錶同冇帶錶都爭好遠

有冇啲靚啲嘅錶帶
去門市睇過全部都好柒

本身剛出黎做野都有戴錶, 不過最近幾年換左戴fitbit了...

去戶外玩 對手唔方便拎電話/電話反光完全睇唔到

一嚟當飾品 二嚟好多時返工或者行街唔使下下攞部電話